d傳統髮廊一定好憎速剪

過年都唔加價做爛市

會啦屌 又平又好睇

出人工請人又高d 又唔使班奴隸sell客
做壞晒個行規

飛髮舖五六年前都要百三蚊 非過年價

做壞市

瞬間變柒頭

柒架喎

有競爭先有進步
一向都係弱肉強食
你減唔到成本
一係就提高服務質素區分自己
兩樣都做唔到既廢物就只好淘汰

唔見得百零蚊果d高質

Agger 根本一樣

你未遇到啫

hea 剪

新年加剪頭髮錢主要係唔想做
個場爆到仆街
剪頭髮係salon又平既又要師傅比心計既服務
新年個個又電又染
千幾銀一個
頭個頭毛先兩舊水

想多做個陣無人想剪頭髮

你根本未清楚人地靠咩搵錢

有速剪係新年幫輕下不知幾好

好多師奶整頭架，多多都比得起
洗剪染電吹

而家mk個個剷青

你以為自己遇到高質啫

百零蚊總有高質，但多數開喺非旺區既都係伏

其實剪髮求其都得，都係睇jel 果下， 你唔jel 幾好睇都唔夠求其jel 一下好睇

不嬲整頭係女人好賺架啦
剪男人係次數多d 但係得一百幾十

you fat, you face

而家個個剷兩邊all back使俾咁多錢剪髮咩
速剪五六十兩三個星期剷一次仲好過傳統salon百9二百剷完兩個星期變箭豬肉痛到呢

goodest english